{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292611552/busan-yeongju-dong-g-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698805839396&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6139561&destination=%EA%B9%80%ED%95%B4%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976008197&latLong=35.272195%2C128.846002&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315637419&selectedRatePlan=385228044&expediaPropertyId=71612861&searchId=7d949e08-9ee0-416e-8f32-a3d96744913c",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 영주동 G"
    },
    "text": "釜山栄州洞G (부산 영주동 G)\n釜山栄州洞Gは南浦洞通りとチャガルチ市場からそれぞれ1.4kmと1.8km離れています。 こちらでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 また、松島ビーチとロッテ百貨店釜山本店からそれぞれ4.9kmと6.2km離れています。 このモーテルは中央駅から徒歩12分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのにも便利です。ホテルサイズ : 25個の客室チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山栄州洞Gはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山栄州洞Gは南浦洞通りとチャガルチ市場からそれぞれ1.4kmと1.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "釜山栄州洞Gで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "釜山栄州洞Gでは無料でWiFiとセルフ駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "釜山栄州洞Gから松島ビーチまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山栄州洞Gから松島ビーチまでの距離は約4.9kmです。"
        },
        {
            "question": "釜山栄州洞Gからロッテ百貨店釜山本店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山栄州洞Gからロッテ百貨店釜山本店までの距離は約6.2kmです。"
        },
        {
            "question": "釜山栄州洞Gは公共交通機関のアクセスが便利ですか？",
            "answer": "はい、釜山栄州洞Gは中央駅から徒歩12分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのにも便利です。"
        },
        {
            "question": "釜山栄州洞Gへのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山栄州洞Gのチェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "釜山栄州洞Gのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山栄州洞Gのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "釜山栄州洞Gへのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "釜山栄州洞Gへのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "釜山栄州洞Gのチェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "釜山栄州洞Gのチェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "釜山栄州洞Gではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、釜山栄州洞Gではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "釜山栄州洞Gでは共用エリアで無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、釜山栄州洞Gでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内にも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "釜山栄州洞Gに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、釜山栄州洞Gには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "釜山栄州洞Gでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、釜山栄州洞Gには指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 595
    }
}